動漫節咁撚少動漫元素 不如改名啦

咁少動漫野 少人cos動漫角色
好撚多人Cos遊戲角色
Bandai整到柒晒 logo無啦啦變左做藍免
賣唔晒個d貨就拎晒過黎賣
仲唔減價 成千蚊咁貴
一年比一年差 玩得都唔撚開心
改名做電玩散貨節算啦

Cos緊佢？

毒撚節

好大陣汗味
人又多 好想死

好似係叫動漫電玩展

playstation佔34個位，其他全部都食雞

冇玩傳說冇玩食雞
好九唔搭八

去錯地方？

好多G